等睇黑警記招話雞姦係探肛

班仆街一定話
懷疑暴徒肛門有遺禁品
先會對補捕者探肛
係正常程序
仲要死口唔認
叫人去投訴
黑警死全家

被捕者

Man撩

直頭唔會認

因為popo條撚自帶探測器

長知識了

做咩幫人諗藉口

希望嚟緊無黑警 / 休班警被義士活捉

真心希望無

上次又係咁 有人連登開post幫黑警諗 結果真係用左

我淨係覺得好嬲
黑警唔係人 係狗

其實會唔會有警員會弱智到寫低自己罪證
例如
：我今日強姦了一名15歲少女

當年mk保安室強姦案 點查 隻狗咩下場 有冇人掃盲下？

收皮啦 吹撚到雞姦

是但搵個無名AC 9講既野都信

我話你老母係外星人呀

佢係咁講都好呀
全部都係test 強姦 插入去都係搬身一部份

你先收皮
信警察唔信手足

呢個就快了，大家幫推。

請求美國承認香港為美國保護區（DL-Oct/20）

簽過嘅，只需要幫推；
未簽過嘅，就簽＞收電郵＞確認簽署＞廣傳

話幫探熱

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

警察幾時有權力探肛? 係都由醫生做，警察在旁監察啦! 咁如果懷疑個犯吞左毒品，警察咪要伸手由佢口落胃...定要劏開佢個肚呀??? 離撚哂大譜...歪理連篇 !

事主要早d發聲 愈遲風險愈高

屌佢老母攞賓周探肛?不如我幫佢探啦
巴打唔洗驚唔洗擔心，好多人支持你
你好勇敢

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

究竟幾仆街先會雞姦後生仔.....

要通櫃都可以用X ray，呢家監獄都無咗通櫃啦。我成日覺得狗竇又好，新屋嶺又好，唔裝/熄咗個CCTV，根本無人會知裡面發生咩事，佢地根本唔會跟你要求去醫院，好似上次個個人講上庭前已經用消毒藥水同水清洗，你根本好難攞證據出黎...

唔通你仲會信popo？我淨係覺得就算係一個人夠膽走出黎，你咪又係唔信。雖然無真正嘅證據，但係我相信班狗真係夠膽做

由佢地唔show號碼，同721開始，已經知道香港已經死係佢地手